# Weather Project

Это приложение использует Vue 3, Babel, Axios и Vue CLI для отображения данных о погоде.

## Установка

1. Установите [Node.js](https://nodejs.org) на вашем компьютере.
2. Клонируйте репозиторий с помощью команды `git clone git@gitlab.com:VladSemenovForVibeLab/vue-3-weather-project.git`.
3. Перейдите в папку проекта `cd weather-app`.
4. Установите зависимости с помощью команды `npm install`.

## Запуск

1. Запустите приложение с помощью команды `npm run serve`.
2. Откройте браузер и перейдите по ссылке [http://localhost:8080](http://localhost:8080).

## Использование

1. Введите название города в текстовое поле и нажмите кнопку "Поиск".
2. Появится информация о погоде для выбранного города.

## Технологии

- [Vue.js 3](https://v3.vuejs.org) - Прогрессивный JavaScript фреймворк.
- [Babel](https://babeljs.io) - Транспайлер JavaScript для поддержки современных возможностей языка.
- [Axios](https://axios-http.com) - Библиотека для выполнения HTTP-запросов.
- [Vue CLI](https://cli.vuejs.org) - Интерфейс командной строки для разработки Vue-приложений.